［moball]呢隻大陸長腿學生妹好撚正🤤🤤🤤

屌過啦，好淫

冇

樣ok

但j唔落

大陸大撚把啦,加上仲要係相,P到白一白就咁可以呃到你呢啲純情小男孩

有啲似iu

大陸

不了

留名

咁都冇波 好大喎

利申：未見過女人

有架妹feel

7成似

IU啊

好想啜爆佢啲腳指
食哂佢啲腳甲屎

喺大陸幾靚嘅女咪又係雞

隻腳應該好臭

正皮比漢服

講到本地果d唔係雞咁，俾你屌屌靚雞定醜雞啊

呢輯相自然好多

這個我可以

又咪係雞

利申：我屌

700

有波

求IG

個樣好似太完美

真係有圖

中國IU? 勁似

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

瘦底有波
樣甜腳淫

有冇名?

好一般咋喎

好pure好true

好緊火

天使嗰張

國人好正呀

In 谷 Sir, we trust

樓主有冇條女 IG/weibo/名?

一般貨色姐

FBI

學生妹？

架妹mix韓妹
冇大陸妹feel

我屌

咩名/ig

盲嘅都識上連登

真係moball

邊忽有波呢請問

真係好似iu 我屌

你搵你老母p撚到咁睇過
我明口味呢家嘢好主觀
屌你老母覺得佢普通咪普通
懶係眾人皆醉你獨醒咁撚樣做乜鳩

領導先上

邊個話有波呢請問

我介緊J ....

中國真係乜都有翻版
之前翻版結衣
依家翻版IU

重點係 $$

之前中國結衣紅到喺 日本拍劇拍廣告
唔知呢個會唔會紅到去韓國

7成IU 2成YoonA 1成Jessica
嘩好撚好J

G

高汁

似淫底

好撚正

太幼大脾

係雞 但我屌

成班連登仔話係雞唔屌 送到上門咪

你終於返嚟啦

我真係好撚想屌啊

爽

點解啲大陸妹咁撚正

唔正那些你唔會見到姐

我而家再屌過她一次先

谷蛇次次都係多圖

成日j埋d大陸雞

呢位Ching駛唔駛下下提老母?
我依家又唔係屌緊你,咁大反映做乜?
唔該你唔好拖低連登質素啦

好似橋本

好想奶均佢全身再顏射佢

牛逼

666

有d似iu

摩牙/SOURCE

你搞到我今晚又想同她執翻劑

我都好想再同你老母執多鑊

去吧，我會同呢隻大陸長腿學生妹啪啪啪到天長地久ga啦

陀地一樣係睇$$，小朋友。你吸引到嘅咩國藉都係免費雞，你吸引唔到又狗衝埋去嘅，咩國藉都當你水魚啦

一樣樣

靚過iu好多啦，性吸引力好濃

好正

呢隻得
屌到乾塘都要屌

屌你面同頸兩隻色

正

唔知係咪因為人多容易撞名 大陸雞啲網名通常都好撚柒

冇乜波路wo ching

所以話 大陸妹生出黎就係做雞嘅

壓住佢後入瘋狂抽插

得我一個覺得第4張相頭大身細得好緊要?
好似key上去咁
P相都P得好d啦

這妞可以

欣師都想食咩

食開仙女 呢條女ok

但我已經破左她ge處，如果想食處女就另找高明啦

今日唔係處啫 聽日係處就得喇

點變翻處

換過塊新嘅

似乎有米女喎

對腳可以玩幾年

ok你贏

我發覺家陣果D所謂既大陸靚女, 九成都係呢種樣

到底係靠 化妝定整容

both

正囉

Lm

你終於復出了

條褲短到見到個pat

我屌緊，她好緊啊

究竟幾錢先屌到佢
好想扑佢

仲有冇更多

我免費ga wo

露底

推車

唔講啦，準備再屌多她一次先

diu好淫啊她，主動幫我含緊啦

好想屌死隻臭雞

屌 正撚到

拎去合仔咪又係500蚊就屌到

一早比人包起

即刻奶共有冇得屌

你係刁大大就有

蘿莉控的福音

又要打丁

有啲似deer chan

好多蝗富三代 都唔知點解好靚女

可能真係 有錢人 食既營養好 住既環境好 真係有關

開左係校園台，關校園事？

唔關呀 咁點丫 ？

有錢咪屌到

連登仔D品味同支那狗一樣

差啲屈服喺佢嘅淫威之下
條女真係好淫

所以大家都咁愛慕你娘親

唔熟幫人奶lin個 邊個黎 咁純咁似IU既

你老母係支那西呀 起曬鋼咁

呢種女床上好快厭

我認同

Jed, thx, bro!

求

屌完啦，她昨晚欲求不滿，我顏射左她好多次啊

大陸G 唔理咁多 負評先

我女友就係呢type

我內射中出
屎眼都屌埋

臭雞

痴撚線 巴打岩岩打完飛機？

有錢買化妝品
同埋 有錢去整容 (主要係整小小, 唔係全個樣 變哂果種)

所以你會見到近代既 大陸靚女, 差唔多個個樣貌都一模一樣

尤其係D 明星........個個跟住 飯冰冰, 楊冪, 既樣來整

好心你 去多D 大陸見識一下啦

呢種 化妝整容雞大撚把, 屌到你唔想屌都得啦

係得on9仔 先會當佢地係女神咁拜

讀男校咪唔關事

OKAY